[認真討論]共產黨政權倒台後果

如果聽日共產黨政權倒台
大陸會點
香港人會點
世界會點

軍閥割據 台灣可能出兵
北泡冇咗靠山實發癲

西藏同新疆獨立

毛主席嘅大頭照

廣州惠州軍區照樣食左香港佢
港獨等下世啦

台灣直接獨立 因為目前係民進黨執政

AIT有美軍駐兵 沖繩基地黎本島近
台灣應該會係美國保護下直接獨立，差在叫中華民國定台灣國

聽日準時返工

最壞情況：南斯拉夫
最好情況：俄羅斯

唔可以咁比
因為俄羅斯都係蘇聯入面一個加盟國only

香港應該直接比美帝食左

廣東自成一國

駐港解放軍其實屬邊個軍區管？

倒台後會有地下黨員再上台
名就唔同但底𥚃都係共產黨

我反而覺得中國會變成敘利亞

即係首先有 革命軍起義........然後與中共開戰
跟住其他各地都有 恐怖組織/民兵 出現.........新疆 有類似ISIS既伊斯蘭叛軍出現等等

中共就好似敘利亞政府咁, 唔會倒台
但領土只剩下 1/3地方.........主要是 北方地區

中國革命軍就好似 敘利亞自由軍/反對派 咁.........主要控制南方地區

然後西部地區, 就由各種各樣既恐怖組織/民兵控制
新疆地區就由 伊斯蘭叛軍控制

跟住就日日打內戰
敘利亞都打左七年咁耐, 我諗中國至少可以打十年以上

然後美俄日都一定搵機會加入
美國支持 革命軍
俄佬支持 只剩下北方的 中共
日本支持 東部沿海地區某D 民兵

香港 有可能係美國保護下, 變成中立地區
唔會建國, 但都唔會參戰......

敘利亞內戰版圖

紅色 = 敘利亞政府
只剩下中央地區.........

綠色 = 自由軍/反對派/革命軍

白色 = 努斯拉陣線

黃色 = 庫爾德軍隊

黑色 = ISIS

將來中國應該差唔多
可能會更加勢力

軍區已經取消左, 家陣是南部戰區

太空泛了

在甚麼環境下和如何發生?明天的話即是政變成功。那新的掌權者能掌握整個江山?有派系/軍隊出兵勤王?太broad了

其實睇番中國歷史

中國政權, 唔會好似蘇聯咁, 和平倒台

一係被起義軍推翻
一係被人發動政變推翻
一係被外國軍隊入侵消滅
總之都係要打仗

而且中國政權倒台之後, 一般都會打內戰
最後再統一番

歷史上 一個政權收皮
黎黎去去三篤屁
一係被侵略
一係軍閥割據
一係人民推翻執政黨而發生上述情況

只有中國歷史先會咁血腥

外國 有時 係執政者 受到民眾壓力, 然後自行下台

香港周街難民

搶光香港人d錢
全香港都是屬於中國的

咁就係人類之福，打內戰肯定死幾千萬支那豬